[電競] 推廣方法

照我話，要推廣電競，絕對唔係咩政府資助，免稅果D
而係叫馬會新增 電競賭博
有人賭 就自然有市場 有人真心去培養隊伍
果D賽馬都係咁架啦 唔通真係睇佢隻馬跑得快唔快咩

電競根本on9